點解女神last seen係琴日中午2點幾

明明女神呢幾日係冇野做架啵 點解會唔開wtsapp睇架

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

畀我屌咗成晚訓到死豬咁

俾狗拉咗返狗竇

點解你會覺得佢會俾常用果個號碼你?

原來女神電話壞咗

冇事冇事

放假唔入做野號碼

nmsl